英人權領袖今午被拒入境 意味一國兩制已死

曾聲援被判囚的雙學三子、英國保守黨人權委員會副主席Benedict Rogers，外電報道指他今早從泰國曼谷抵港時，被拒絕入境，入境處並無交代原因。Benedict Rogers一直關注亞洲多國的人權狀況，今年8月曾在倫敦組織聲援黃之鋒、羅冠聰及周永康的行動，又曾批評英國政府作為《中英聯合聲明》簽署國，一直未有盡力為香港發聲，過去一直被中方視為眼中釘。他今午接受英國《衞報》訪問時表示，對被拒入境感到震驚，但坦言過去已有人警告過他遲早會被拒入境，認為今次是另一事例反映一國兩制正步向死亡。

Rogers曾於1997年至2002年在香港定居，今次訪港是除了與朋友會面，亦會了解香港最新的民主狀況。他向《衞報》記者稱，當入境處職員押解他上機離境時，他曾問對方是否意味一國兩制已死，他指該入境處職員幾乎眼泛淚光，表情哀傷，只回覆他是在履行職務，無法回應，Rogers坦言為香港感到非常悲哀。

一般入境處職員會識佢係邊個？

個入境押得佢上機, 會唔知佢係邊個?

一國兩制有開始過咩

林鄭親自下達唔奇
條婆娘鐘意格硬黎

去泰國做咩呢

英國政府應該即時驅逐所有在英國留學的港人

英國還拖禁止佢冚家入境啦

之前英國政府喺學生簽證事件上俾面香港
依家香港政府公然落執政黨面

英國政府再唔做野真係俾人笑撚死

文翠珊依家日日俾人笑啦
英國平民選嘅英國執政黨=/=當年王室派過香港嘅總督

一直行君主立憲制

英國執政黨都夠膽押返上機

林奠CLS

派 同 選
清楚？
港督係派過嚟
英國執政黨係選出嚟

港督只係外交及聯邦事務部嘅公務員黎
皇室完全冇插手干預

royal assent只係形式黎

怪唔得上一代可以和平主權移交
on9何其多

港督係直接向王室交代
無論你點講個實質運作都好
佢都係王室「派」嘅人

用你個logic

其實文翠珊個首相位係英女王委任架
英女王委任係可以唔跟大選結果架

無論你點講個實質運作都好
文翠珊都係王室嘅紅棍

所以香港人/中國人永遠學唔到英國嘅就係佢地政府同王室嘅關係
英國係一個好有結構王室嘅國家
名義上係向王室交代嘅嘢，就有個自我約束嘅修為，依啲就係好多國家學到個政府架構，但學唔到修為嘅原因

係呀
有咩問題？

港督係唔能夠直接向英國王室交代
傳統上, 只有首相先可以謹見女皇

所有女皇既特許或委任,

都係as advised by Prime Minister

謹見同交代有關係咩？
你要向老細交代
但你可以完全冇見過老細都做到交代嘅工作
唔明白有咩問題

以現今的英國計

大事化小 小事化無

所有低級公務員出文都係為署長代行
但署長WFC啲文
大約係咁

英國真係好撚7!
由脫歐開始個勢都好地地，跟手theresa may大選輸到pk，跟住歐洲個面又無人so英國佬

仲頭畀中國佬恰到上心口，連英女皇都要好聲好氣招呼雜種

英國其實二戰後都廢廢地

香港同星加坡咁勁, 超過一半原因都係國民本身勁

所以非洲個堆前英殖民地到今日都係垃圾黎

死就死左好耐

都唔係呢一兩年既事

脫歐文翠珊都化小事咁滯
咩都傾唔到

英國佬俾港共打面
打到啪啪聲

最後又咪死死氣咁返英國

英國政府轉個頭就會發聲明
指一國兩制運作良好

有!有一個前殖民地好勁!
美國!

呢D唔算好大粒野,佢夠膽禁
肥彭返香港,佢又唔敢禁

冇所謂將來都要歸英

事實証明
離支那愈遠
過得愈好

死左20年啦
仲意味

樓上嗰啲全部錯重點，重點唔係英國佬俾人落面，而係港共拒絕佢入境

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

點解連登仔會讚好，話你地大英祖國管得廢播

點廢都唔夠你地支那廢啦